筆直$10000 gaming laptop

想要RTX2060
求推介？

asus ROG

1萬最盡咪1660ti

Ching pm